XXXTENTACION new album bad vibes forever

掛着佢

唉 好撚想佢唔洗死

RIP TO THE LEGEND

Juice WRLD

屌...
Peep xxx 跟着到佢....

27變21
條線愈縮愈短

Mac Miller
Nipsey hussle
Avicii...

Peep
X

隻碟垃圾到爆炸
出隻舊歌碟cap水都無咁嬲
好想喺spotify聽到riot個啲歌

點解啲歌好似好demo咁

佢old school既歌真係唔多
RIOT真係屌打呢一代既新既
Lyrical rapper
本身都係聽佢17果隻album
？就多左好多metal野
真係天才黎 唉

因為都係搵佢舊時係手機
電腦 錄左既demo再remix落track度
所以可能好重覆